[求教]點分辨三頂定三底？

上網見到黎張圖 又研究緊三頂三底 下面張圖點樣睇到佢係似向上定向下趨勢？兩樣特質都有，定兩樣都唔係
求救

召喚各路高手

睇唔到圖？

行緊range?
轉個週線圖睇trend

等高手

用週線圖點樣睇？ 一樣數頂/底？

哩d叫三角型 或暫 橫行

呢個圖叫「3尖3谷3個月」

起馬3個月後先會見到咩事發生

似三角
最後果個突破黎
突破回返個三角頂 之後先堅爆上去
利申跟書講

即係睇圖似將會破頂？

睇翻d點 佢的確似係對稱三角形形狀
佢三點低點不斷向上 三個高點不斷向下
下幾個交易日回翻少少到18.82附近 就應該會開始向上突破高位21.1？

會唔會有其他圖係指出黎個trend上行失敗會向翻下搵新低位？ 就好似三頂同三谷個關係咁

三頂係咪即係頭肩頂

你指頭肩勢？ 唔同 三頂係類似雙頂

區間橫行

晴巴 咁係咪要睇佢穿上/穿下先見到走勢？

行緊range呀，晴巴咪答咗你啦！
溫吓書啦唔好淨識問

Yes

順便一問，巴打之前d2382牛有冇入返？

回收左喇

深切慰問

事後咪知囉

玩700 2318咪得，玩埋D垃圾股

你隻2689點

放咗，蝕到仆街，依家專心call 700 2318

希望神華爭氣啲 次次上到20就彈翻落18

仲未突破橫行區嘅就唔係強勢股，唔好買啦，有波幅冇升幅